做過Bossini嘅入一入嚟

廢青讀緊U想搵下part time賺返少少零用錢
今日in咗Bossini 我人工幾多佢話聖誕and新年嘅period可以到$70/hr 平時就$45/hr 一聽完即刻 想問下聖誕and新年period係咪做到隻狗咁？唸住完咗個period即閃 同埋想問下邊間分店最西最多嘢做 Thanks

可以講多少少返bossini有d咩好 有d咩on9嘢or規矩 想知

無人做

電話唔可以跟身

摺衫摺死

老女上司針對 多多規矩 跑數

上星期先行過下bossini，星期日真係幾多人，好多3摺

正常 好似做li d服裝sales都唔可以電話跟身

PT跑乜撚野 又無得分

做左一年
想知d乜

想知有無話一個禮拜要返幾日 同埋一日返幾個鐘

呢個睇店鋪負責人點編你更
但公司規定pt 好似3星期定4星期唔俾更就當唔做
Bossini有d鋪好好做 有d做到仆街
睇你彩數 商場鋪會相對舒服d

見北角地鐵站一出有一間bossini, 係正斑馬線前面, 成日見到d撚屌賓妹等燈都攪下d衫 一轉燈就放低件衫過馬路, 請多幾個sales齋做摺衫都唔夠 千祈唔好做

個間好好生意 睇條數都知
不過間鋪太靜又係唔好做
企響到on99唔知做乜好
店長又會叫你9叫搵客入黎

Uniqlo 更佳 起碼唔係19 港資公司

唔係好閪ga咩

要識得iuissoq

咪老點人啦

做 pt sales 做大舖先正！搵都搵HxM Unixxx GXP 個d做！ 多同齡pt女

入左去岀唔返黎
呢間chur到